恐怖！妙齡女在家洗澡 竟遇色狼闖入性侵

女生真的要注意安全！北市一名20多歲的女子，今凌晨回家洗澡時，突然遭一名男子闖入
強抱、強吻，差點遭性侵，因女子大喊求救，男子才逃走，女子嚇得花容失色報案。檢警
查出，女子凌晨外出到超商買東西時，就被施姓男子盯上，尾隨在後，趁女子回家上樓時
沒關大門溜進公寓，從女子放在家門口的鞋子找到女子住處，再闖進門企圖性侵。台北地
檢署今下午依加重強制性交未遂罪聲押這名惡狼。

檢警調查，這名施姓男子年約40多歲，待業中，他到案時供稱，因為心情不好，剛好在路
上看見女子獨自一人，心生歹念，才會一路尾隨女子回到住處，見女子上樓後沒關樓下大
門，便直接進去。

但上樓後女子已經關門進屋，施男逐戶尋找女子蹤影，最後從門口的鞋子認出女子住處，
再拿雨傘把鎖勾開，闖進房內，當時女子剛好在洗澡，他隨即進去抱住女子打算性侵，但
女子掙扎反抗又大叫，他才離開，最後並沒有性侵得逞。

中山分局根據監視器，找到施男，今早將他逮捕到案，檢方訊後認為施男涉犯性侵重罪，
且有逃亡、反覆實施之虞，將施男聲押。（吳珮如、呂志明／台北報導）

新北市 +1

所以話呢

侵入者系列

台狗

經典!

台北市黎 仆街仔想搏大霧

入球球員：🇭🇰鄭展龍(傑志) 90'+2'
(今仗比賽最佳球員、
獲選亞冠盃本週最佳入球 11790/15538 得票率 76%)

熱烈慶賀傑志擊敗柏雷素爾，歷史性奪得香港球會亞冠盃史上首勝！

亞冠盃 2018-04-04 20:00 傑志VS天津權健 @旺角大球場
*$100、$300門票已售罄，尚餘$250成人門票，欲購從速以免向隅

賽事門票將經由Cityline購票通之網站()，門市及電話熱線(2111 5333) 公開發售至2018年4月3日晚上23時59分，而預售之尚餘門票將會於比賽當日早上10時起於旺角大球場發售。有鑑於上年亞冠盃安排上的經驗，在與足總商討及建議下，比賽當日持主場門票入場的球迷，不論該主場門票屬任何種類，均必須出示有效之香港身份證明文件或非客隊所屬總會之護照方可進場。

所以咪話，台灣真係一個充滿住beach同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣Hi到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆Hi女秘書，醫生Hi女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員Hi佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點Hi個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

台灣咁樣叫其他地方點追啊

有內情。。。邊有咁容易

返屋企唔鎖門？

台灣真係痴撚線，成班正係識得諗點樣交配

捉到鹿都唔識脫角

台北男人真係痴撚線

成個倉都坐滿晒強姦犯